windows10個更新係咪有咩問題？

話說我之前部msi notebook無啦啦冇咗Wi-Fi，逼我插網線，之後尋日重裝咗Windows，再用更新小幫手更新到2004，之後就冇再搞過佢，但係今日用用下又無啦啦冇咗WiFi

得返飛航模式選項

完全唔知咩事，有冇人可以幫幫我？

好撚困擾，求大家幫幫忙

Plz help

Help plz

Plz help，我唔想再上去Felton啦

Plz

下次唔好update, wim10正垃圾

我尋日update完2004就冇再搞過，頭先食飯用都冇事，睇緊片，突然之間就咁

開device manager，去wifi adapter個欄，right click，switch off左佢，再開番

01有教

right click 個 network icon 有無troubleshoot ?
windows 10 好多問題run 下troubleshoot 就搞掂

可以試下去manager到揾戈個wifi adaptor出嚟，disable 再enable試下

唔得，試過了...

咁拎去整啦，我部機三次因為個 adapter要 拎去整 win10真心廢，個中心幫我換左張卡都有問題

一直都係1...

前日先整完，今日又係咁

我部notebook都係咁。。。
仲要諗住插有線Adapter，點知仲衰過用wifi